哈爾移動城堡真係好浪漫呀

最後個幕睇極都唔嫌

當年完全睇唔明後半做乜鳩

哈爾